Структура конфигурационного файла
-----------------------------
конфигурационный файл
    - прописываются профили по каждой базе в профиле указываются
        * префикс бд
        * период обновления бэкапа в часах
        * ip бд
    - входная директория, куда льются все бэкапы
        * составление конечного списка файлов для проверки проводится рекурсивно
        * проводится отсев дубликатов по временной метке в имени каждого файла, берется больший по метке
    - путь к выходному файлу-отчету
    - время таймера проверки (в минутах)



режимы работы приложения
----------------------------
+ разовая проверка - запускается, проверяются файлы в директории на предмет "протухания", логируется результат в выходной файл-отчет
+ проверка по таймеру - приложение висит в памяти, по таймеру осуществляет проверку, результат логируется в выходной файл-отчет

todo:  * интеграция приложения в web-portal
       * возможность редактирования конфига с поддержкой hot reload
       * отслеживание состояния проверки бэкапа каждой бд онлайн



Логика работы приложения
---------------------------

общая логика работы приложения, при разовом запуске
--------------------------
1. рекурсивно парсит по регспеку входную директорию,  собирает все совпадения = выход список с дубликатами
2. отсев дубликатов, формирования окончательного списка
3. проверка по окончательному списку,  каждый элемент ищется в списке профилей, ключ = префикс
   проверка заключается в следующем:
   (1) время файла (mark) + период его обновления(periiod) = currentTMp
   if currentTime >= currentTMP
        OK
   else
        FAIL

   (2)текущее время(current) - период обновления (профиль)(pro) = дата для сравнения(tmp)
   времяфайла(mark) > дата для сравнения(tmp)
        да  - все ок, файл поступил в рамках периода профиля
        нет - период профиля обновления просрочен, выводится в лог файл сообщение протухшем бэкапе

    if (current - pro) < mark
         all ok, no output to report file
    else
        fail, write msg to report file

   текущее время + период =
   31.01 + 48  = 02.02
   файл = 30.01 + 48 = 01.02
   время (метка временная) файла + период его обновления = максимальная точка период, в рамках которой этот файл должен обновиться
   ex: 30/01 + 48 = 01/02
   currentTime: 01/02 > 01/02 = файл с бэкапом протух
                02/02 <=01/02 = все ок

    проверка делается каждые сутки, соответственно дял файла с периодом обновления 3 суток 72 часа
    будет следующие проверки по суткам (последний залив был 28/01)
        tmpTime = 28/01 + 3 = 31/01 (дата когда файл должен обновиться)
    проверка: 30 = 30/01 > 31/01 (нет) значит все ок
              31 = 31/01 > 31/01 (нет) значит все ок
              01 = 01/02 > 31/01 (да) бэкап просрочен по периоду обновления









